化工

想買鎂條 magnesium strip洗唔洗登記？
Thermite受唔受法例規管

鋁同生鏽鐵可以點管

咁但係撈埋一齊會唔會管

咁驚就唔好玩啦

好危險，如果跌落水炮車就麻煩